中國漁船與港油輪相撞。中國漁船日本海沉沒

日本傳媒報道，一艘中國漁船與香港運油輪在日本島根縣對開相撞，漁船上 12 名船員失蹤。

事發在周四早上，在本州島根縣隱岐群島北方約 400 公里的公海，一艘中國漁船與一艘香港註冊的運油輪相撞，之後漁船翻沉。

日本海上保安廳三艘巡邏船，已開往現場協助搜救。

＃有線新聞 ＃日本 ＃日本海 ＃公海 ＃漁船 ＃運油輪

反了反了，今次真係反了

勇武

係咪又私自走左入日本領海捉魚啊

港獨1分

要日日仔打救

南海畫到咁撚大死返去南海捉魚啦
支那賤畜

侍應！黎枝香檳！

又去偷魚